Cigarettes after sex同好請入

大家講下心得

it’s affection~ always

好性感

留個名先
我覺得夜晚一個人聽佢地d歌係最正

nothing's gonna hurt you baby~~~~~

有一排好鍾意聽，可以loop足成日，聽耐咗覺得好悶

未聽新album

聽過live，等左成年啊，好中意佢地